# README #
# Поиск идентефикаторов #

### Для чего создан этот репозиторий? ###

Данный репозиторий создан для проекта "Поиск идентефикаторов", суть которого заключается в автоматизированном поиске идентефикаторов в java - классе с помощью регулярных выражений.
Первая часть задачи реализовывала примитивный поиск идентефикаторов, без игнорирования комментариев, строк, и прочих ненужных фрагментов кода. Во второй части условие поменялось, и был сделан акцент на их удаление.

### Что сделано на данный момент: ###

* Удаляются как однострочные, так и многострочные комментарии
* Удаляются лишние пробелы
* Игнорируются строки в кавычках
* Успешно происходит поиск идентефикаторов